取消emoji公投

取消
保留

保留

保你老母留咩 返5p啦

推

取消

1

2

3

4

5

6

7

8

唔撚要

9

🤓保留

屌 我個十連呀

唔想要

保留😢😢😢☹️😥